係咪皮病敏感定皮膚病

呢幾日菠蘿蓋同隻手生咗小紅點痕嘅
有冇巴/絲打知咩事

下世小心啲

咩事？

有病唔識睇醫生上嚟連登問 冇救 重刷啦

1）食咗啲咩？(蛋，奶，海鮮，麵粉⋯⋯)
2）環境乾唔乾淨（香水，溫度，塵⋯⋯）

1)我對大部份食物冇過敏,都係家常便飯
2)乾淨
我諗緊會唔唔會系我張床被差唔多成年冇洗

咁基本上都係。咁多口水同汗

成年冇洗